唔知點解今日冇人企喺度睇閘

今朝遲到被迫搭黨鐵
不過個大堂已經冇人再企喺度睇閘
咁撚樣嘅情況， 甚至乎就咁喺黃色物件眼前強攻閘機都冇人出聲
係咪以為個區選贏咗就冇人再搞事跳閘？

所以大家都唔好忘記 抗爭由生活做起
唔好畀我哋嘅血汗錢流入紅色資本手上

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

琴日先跳完

樓豬都幾on9 呢頭自己搭完鐵 轉頭叫人唔好忘記

我係話唔好忘記要跳閘

不過我真係好奇點解今朝呢個時段都冇大媽企喺度呃人工

唔關事

推

因為無手足搭鐵

無搭鐵點跳呀

得我一個強攻閘機

跳乜鳩轉晒搭巴士啦

我係就咁強攻撞嗰三碌鐵越過去

ic

無畀錢好耐
但呢排係少咗見手足跳

希望可以同埋一齊跳閘撞閘

葵芳3個睇一行閘機

好似放工時間先有

記得喂閘大大